筲箕灣都放煙花？

筲箕灣都放煙花？
好癲， 又泊車， 又放煙花， 無政府狀態

放得幾野就完左

係lor, 但勁大聲

有！！我屋企對正個煙花
好撚震撼

似樂天水庫果頭

筲箕灣邊到？
冇聽到喎

天悅， 耀東， 果邊個山頭， 好震撼左三十秒左右

啱啱半個鐘前黃大仙都有，又係有狗車望住